有無人最近拎左部iPhone 去換？要等幾耐？

如題 想問大概幾耐有得拎 利申 ：7plus

換咩

換電🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

9plus都就出，仲用7plus,樓主真係7下7下

無錢

9月出？